《又贏》任正非：美國越遲批准廠家供應予華為，對美國越不利

華為創辦人任正非接受美國《財富》雜誌採訪時稱，華為還在等待美國商務部批准後，美國廠家向公司恢復供應，但是這個時間拖得愈長，對美國愈不利。

訪問於上月19日進行，華為心聲社區今發布採訪紀要。任正非在採訪中說，因為美國是世界上科技最強大的國家，美國科技公司需要全球市場，如果美國與世界之間出現科技脫鈎，人為切出一條數字鴻溝，對美國的先進公司是一個打擊。

他強調全球化的重要性，並透露自己是「親美的」。他指出，華為規模發展愈來愈大，命運愈來愈不能掌控，心裏忐忑不安。

任正非透露，他一直打擊華為內部的情緒衝動，最近還再次發文，支持內部服務的流程IT部門用「美國磚」、「歐洲磚」、「日本磚」修一個「萬里長城」，千方百計地防止內部員工衝動在IT服務上要自主創新，去創造一個自己的內部管理IT平台，「這樣不僅成本高，而且拖累大。」

掂

再跪

抄CISCO 嘅支那公司

成段字得最尾一句係真

美國要食樹了皮了

支那唔用你就咩都無用
最好雙手送比支那狗，咁對美帝最大幫助

屌你 你又話冇人地仲好 可以加速自煮研發 依家你又話快d出貨比你 你想點呀

佢意思係希望美國政府遲d先批
咁就對美國傷害更大
任先生既愛國心不難理解

花式打飛機

因為美國是世界上科技最強大的國家，美國科技公司需要全球市場
前後有咩因果關係？

國家領導人兼黨主席任正非！

咁講佢係愛國應該主動唔買美國貨

掉轉講又得

鴻蒙呢？去咗邊？google ban鳩咗你後台啦喎
抄三叔嗰部折機出到未？

對美國不利唔係更要拖耐D咩？

做咩幫美國諗野
又想學謝振美振興美國

支共多難興邦啲fds, 又贏